「放負」真係有心無力

如題#die#咩咩都冇得做，咩都要聽屋企人講， 咁鍾意比較，自己又唔同人比，打下波又話我荒廢學業，又話我黑你面，你係主觀我做乜你都話我黑你面la遲D天台見

冇自信係咁架啦，由細到大都比人話錯

有咩方法

成績好差？

Above the average

好抽象

咁唔洗理啦

人前人後一塊面，總知一言難盡

咁咪理閪佢lo
對得住自己就算㗎啦

叫撚咗你唔好 check 我手機，又話係關心我

你叫我唔撚好打機，我都廢撚事理你， 你抌咗我部機

之前廢事理佢，佢話我唔尊重佢，打咗我一巴

我覺得比人 check住好麻煩，又大聲讀D對話記錄

有親戚嚟屋企跟住又扮到好撚好人又要我配合曬你的表演，人一走又話忍咗我 好耐跟住鬧鳩我